====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' importance des démolitions à prévoir , la préservation des sites imposent des contraintes non moins impérieuses .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

